電腦砌機價錢

巴絲們 最近想砌機 有朋友話砌左部機冇時間用可以放俾我
規格如下：
I5 6600k
Gigabyte z170
128 ssd
1tb hdd
16g 4000mhz ram
Asus 藍光dvd
Cooler master 80plus金牌 750w火牛
TT v51機箱
貓頭鷹Noctua f12 x8
Cooler master hyper 212
Nzxt sentry mix 扇控
佢話砌左大約萬四蚊 如果賣俾我 各位認為幾錢先合理
Ps 冇諗住壓佢價果d 純粹求指教

display 卡都冇邊度萬四啊？四千蚊比多佢。

打俾佢講聲屌你老母 以後唔好聯絡

14000yen

14000蚊佢on9?

1400

洗唔洗食水咁深 2000都未必要

呢d真係損友黎
Dsiplay都冇 仲要舊件
Btw佢砌咗幾內？

直頭唔撚係朋友添啦

台幣就似

揾水魚

其實張display card因為我之前同佢買左 amd r9 390黎
但我頭先係咁意google過佢list既野 都成八千尾
佢話大約砌左大半年 擺多過用

二手野減半是常識吧

補充一下 岩岩問左佢 佢話放8000到 我梗係唔會14000原價同佢收咁on9

8000 on9
搵水魚

絕交

你砌過部冇咁嬲啦，要收佢部二手嘢？同佢有親呀？

8000你搵悠二好過

3000都比多
8千我買粒8700k唔超都得 6600k車尾燈都見唔到

頂盡3000

同呢啲撚樣斷交啦

屌近乎原價點解唔出去砌部一手？
仲要有埋保養有壞7日即換

仲要128gb ssd 比8000 1070加r5 1600 256gb ssd都砌到

你個樣似呀旺咩？

應該係樓主同所謂既fd收左張display卡所以打蛇隨棍上

聽到8000都唔洗諗啦下話
咪做水魚呀樓豬 比盡4500

幾多年前砌?? 要萬四蚊咁ON9''

8k個價一樣咁on9

張卡你俾左幾錢佢
係咪貴過出面買一手？

唔好買呢部機, 砌過部性價比仲高

多謝咁多位既意見 咁如果以下既list巴打們點睇

Sorry for懶得打 就咁up圖 其實係女友部機既spec黎
風扇 火牛同機箱未諗到有咩岩心水

同你朋友即刻絕交

咁我又未on9到咁 用左2000蚊買

1066新卡先2000 打機又好performance啲 咁都唔on9

唔on9都on9左 巴打有冇咩好建議 係上而果幾張圖

認真 科技野買新好過

你自己唔識check 有咩暗病你都唔識睇

最緊要係科技野新一定好過舊

佢又唔係特別平

唔好貪果小小

到時有咩煩 後悔都黎唔切

都係打個list出黎好D
Cpu:i7-4790
Motherboard:MSI H97 Gaming3
RamDr3 8gb ramX2
Display Card:adm r9 390(現有)
HDD:想要2TB既但未有心水
PSU:求指教
SSD:想要256gb既 求指教
機箱:想要cooler master 求指教
最後想另外加4-5個風扇對流下扯多D風 等部機冇咁熱
求各位巴打出手

收二手不如自己砌

搵悠二啦

你自己都話google過個價約8000幾，咁有咩可能佢可以放8000

No ddr3 la

14000 台幣仲算係朋友

14000 港紙就絕得交

殘體字你叫巴打睇

你其實show女友部機既spec做咩？
你想用佢既spec做參考自己另外砌一部
定係想係佢部機既基礎上加野

張卡係幾時買

我係想跟佢部機去砌

8千蚊

留名

留名等睇各位屌到樓豬反肚

如果我係你朋友就好啦
咁大條水魚 390x 都賣到俾你 $2000
部機 $8000
頂盡未值 $3000
$8000 intel 8代都得 洗買舊野

係度再次多謝咁多位巴打屌醒我 同時亦希望各位高手求教下細佬

先排砌左部8000蚊新機都無你呢條list咁閪

跟你自己budget搵條list啦
你女友果部都舊啦跟佢唔著數

全新都唔撚使8000啦屌你老母

應該冇得救
最後自己搵list都係比人水左去買啲垃圾list

屌你老母伸手黨 求指教求指教 google啦仆街

依家仲行ddr3

RAM就可以原價同佢收，其他唔要

oh 記錯z170係ddr4
當我冇講過

白痴仔你俾得起$8000就唔該自己去砌部新，唔好俾你"朋友"水去買部$1400既貨仔

16g 4000mhz ram
我打撚死都唔信第6代可以玩到咁高頻，話知佢係咪OC

似乎你朋友係年頭比人水完 / 有心水你

多謝咁多位既意見 咁我睇下二巴打個website研究下

8000自己砌好過

Cpu i3-8100
Mb msi z370-a pro
Gpu msi gtx 1060 gaming x 6gb
Ram kingston hyper x fury 16gb
Psu antec neo ii 550w
Hdd wd blue 1tb
Ssd samsung sm961 256gb
Case 求其整隻三幾百既

利申 新手留名學野

咁樣會唔會好d

新手留名

Ram值二千幾 三千

咩朋友黎
上年我放390x full set仲有2年幾保 都係1000

屌，我真係笑撚死

自以爲唔on9

唔怪得d電話騙案長做長有,救命

得
不過我為咗貼近原post價位咪i3

390 8g依家都只係值1200/1300真係唔熟唔食

挨年近晚特別多“朋友“
唔知以為希哥又復出

Intel 6C12T Core i7-8700K Coffee Lake (3.7GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan HK$ 3130
1

Cooler Master MasterAir 4 CPU Fan (MAX-T4PN-220PK-R1) HK$ 245
1

Corsair Carbide CO-CA-100R-WIN 黑色透側Black Mid-Tower Case(CC-9011075-WW) HK$ 299
1

MSI 微星 Z370A-PRO Z370,DDR4,LGA 1151,USB3.1 Type A/C ATX M/B HK$ 880
1

ANTEC NE550C-BR NeoEco2 550W 80Plus Bronze 火牛 HK$ 499
1

Kingston DDR4 2400MHz 16GB (1x16GB) Ram KCP424ND8/16 HK$ 1375
1

<SSD>Samsung SM961 256GB M.2 2280 MLC MZVPV256HEGL PCIe 3.0 x4, NVMe SSD 固態硬碟 HK$ 950
1

Asus BW-16D1HT PRO/BLK/G/AS 16X Blu-ray Writer 盒裝 (支援Magic Cinema 3D) HK$ 760
1

是旦亂砌